老老實實，雖然好多人都唔鍾意自由行，但其實佢地係最重要嘅盟友！

自由行逼爆香港唔係第一日，我知道好多人都不滿，聽日大家一定會近距離接觸

雖然佢地一定會有人屌我地，但我希望大家可以友善對佢地，唔好塞住佢地，甚至開路俾佢地行

慢慢對佢地做思想上嘅滲透係最有用

我知道一定會有人話冇用，但其實唔係，好多人其實都係因為佢地資訊唔流通先會屌鳩我地搞事，我希望大家可以拉攏呢部分人，令到大中華遍地開花

令到大中華遍地開花

諗落有d興奮

其實落得香港玩,
都係受惠於鄧小平讓一部分人先富起來,
有樓有平安費收,
好難會幫你所謂滲透作用,
他們就真真正正收到錢的藍絲.

我地要挑起,都係挑果D收唔到平安費,
長期受壓的平民.

佢地係令人討厭 但係對依個極端既政權 你同佢對鬧佢都會繼續放人入黎
聽日主要目的係放番香港真正既資訊比佢地
比佢地知道同官媒講既野唔同
咁中共為左唔比人接觸真正既資訊就會禁止佢地落黎→計劃通